東方日報: 支持市民食粉

食粉對身體無害

食粉減低患癌機率

123

要點名了

,

應該好快見到出啟示點名樓豬

唔好呀

馬家係咪日日食粉架

唔知呢

樓主就黎有得上報，好提子啊

我唔要呀

實捉到你

食乜粉都好千祈唔好食白粉